會員Costanza惡意推post

@連囝

準備放假三天

連囝唔做野

推哂yoyo d post 上來

牙蓋竟然有怕羞晚一日

coscos

牙蓋好似啲小學生搵老師投訴隔離枱過界

推咪推，吹？

蓋清一代著名會員都怕Yoyo

想用媽咪麵收買連仔

支持牙連 扑左coscos

扑咗我係連登既損失
希望連囝三思

呢次十卜cos， 講事實

每日刷甘多廣告典會扑

Can狗

去站務台啦蓋清